{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 갤럭시 호텔"
    },
    "text": "2012年に新規オープンしたホテルは、モダンで洗練されたインテリアを備えています。 当ホテルは周辺に様々な便宜施設であるツーサムプレイスやキャバナ歌謡居酒屋などがあり、便利に利用できます。 長期滞在時にも不便なく利用できるホテルとして知られています。 このホテルの近くにはホミ岬、国立灯台博物館、竹島市場、九龍浦日本人家屋通り、歓呼日の出公園、ポスコ歴史館などの観光地が位置しています。 特に迎日台海水浴場の特別な観景と海の上の噴水ショーは見逃してはいけません。 チェックインは16:00以降、チェックアウトは11:00以前です。 基準人数を超える場合、20,000ウォンの現地決済をお願いし、寝具の追加時には20,000ウォンをお支払いください。 様々なアメニティが提供され、ツーサムプレイスやキャバナミュージックタウンもご利用いただけます。 レンタルサービスも提供されており、ヘアスタイラー、携帯電話の充電器、傘、ミニ加湿器、ワインオープナー、ワイングラスなどをレンタルできます。 レンタルサービスを利用すると保証金10,000ウォンを払わなければなりません。 駐車はビルの裏門から無料でご利用いただけます。 大型車やRVはビルの向かいのギャラクシー専用駐車場をご利用いただけます。 無料Wi-Fiをご用意しており、フロントデスクは6階にございます。 未成年者も両親と一緒に宿泊でき、ペットは入室禁止されています。 客室内では禁煙が原則で、火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用はできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、朝食はルームサービスとして提供され、1人当たり6,000ウォンの費用がかかります。 朝食は05:30から10:30まで提供され、カボチャ粥、ブレッド、コーヒーまたはジュース、果物、ヨーグルト、麦飯石焼き卵で構成されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "このホテルは2012年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺にはツーサムプレイスやキャバナ歌謡居酒屋など様々な便利施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは長期滞在時にも利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、このホテルは長期滞在時にも不便なく利用できるホテルとして知られています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルの近くにはホミ岬、国立灯台博物館、竹島市場、九龍浦日本人家屋通り、歓呼日の出公園、ポスコ歴史館などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "迎日台海水浴場の特別な観景や海の上の噴水ショーは見逃せないですか？",
            "answer": "はい、迎日台海水浴場の特別な観景や海の上の噴水ショーは見逃せません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降であり、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合には20,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのアメニティはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では様々なアメニティが提供されます。また、ツーサムプレイスやキャバナミュージックタウンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "レンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、レンタルサービスが提供されており、ヘアスタイラーや携帯電話の充電器、傘、ミニ加湿器、ワインオープナー、ワイングラスなどをレンタルできます。ただし、レンタルサービスを利用する際には保証金10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はビルの裏門から無料で利用できます。ただし、大型車やRVの場合はビルの向かいにあるギャラクシー専用駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiがご利用いただけます。また、フロントデスクは6階にございます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に宿泊することができますが、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙や危険物質の使用はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙が原則となっており、火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はルームサービスとして提供され、1人当たり6,000ウォンの費用がかかります。朝食は05:30から10:30まで提供され、カボチャ粥、ブレッド、コーヒーまたはジュース、果物、ヨーグルト、麦飯石焼き卵で構成されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 784
    }
}